完全唔知譚仔點樣賺錢....

呢期豬肉賣到成舊水一斤 譚仔仲堅持用豬肉豬潤呢D新鮮食材 仲唔加價

系。。。

譚仔阿姐有特別服務㗎嘛

坐大飛入貨

只求打個和

上水幾千隻豬真係掉去堆填咩？

比30幾蚊食到牛肉真心癲

樓豬以為豬肉得新鮮
當d凍肉店死架

仲有豬潤咩
幾個月前大陸講豬瘟已經剔走左
餐牌都無埋

炒豬屍

譚仔使唔使用凍肉呀

嘢飲賺到笑

全線停豬潤啦wo
ching係咪食錯野

點會唔用凍肉
咁多分店
中央廠房
用新鮮肉咪蝕入肉？
況且無幾多客食得出

只求打個和
食客開開心心

賺多左就真
自己諗點解喇

一日食兩次